天氣咁熱不如一齊約去元朗游水

去游水帶泳鏡同泳板呢啲基本啦

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

我真係想知
大家又唔識，大家都去元朗郊遊一下
就好似旺角日日都咁多人行
咁又非法集結？

我地呢個post唔講政治，講游水

游水消暑，今日成33度
一定要消消暑

邊隻浮板好用